12月4港共首屆國家憲法日洗腦活動節錄

今日12月4號，係港共第一次高調舉行嘅蟈家惡法日。但係即使777再次跌落圈套，全港中小學同幼稚園都開始停返課，痴撚線正苦依然唔肯放棄，照樣強迫學生上網參加升旗禮，同埋睇佢個洗腦愛國教育講座

電子升旗禮實況:

國民教育講座錄音:

垃圾

我咩都唔使做喎

點解無假放